四眼發夢手足戴咩好

我知道依家先問真係好遲
我本身發夢戴開普通透明3M
但近排開始驚俾人認到眼
有冇d反光、有保護力、有度數嘅眼罩推介

防爆加泳鏡

如何不仇警？

整合哂6-8月警察罪行

有度數泳鏡

度數泳鏡加個防彈罩

有無考慮過有度數泳鏡（有啲係反光）
再加眼罩（但唔係隻隻夠位）

OK

痴反光紙

Uvex防護眼鏡，成個近視眼鏡都可以擺入去